TVB兩大誤導港人嘅高層

講明先：雖然我極度反對以下兩個部門，一齊罷理會，但我依家係有睇TVB劇(不過由2017年到依家睇嘅劇集十隻手指數得曬)+綜藝(部分綜藝得閒先睇)。呢兩個人遺禍人間，影衰TVB
⑴ 新聞部：袁志偉
本人最L憎袁志偉，TVB新聞都冇睇過，佢哋將前線報導扭曲，扼9上咗年紀嘅人，至於點仆街係人都知，唔會在此提及。總之誤導港人。
⑵ 星夢娛樂：何哲圖
透過舉辦一個只有英皇同埋星夢嘅勁歌金曲分獎禮(又名：星夢Annual Dinner)，以好多上咗年紀嘅人睇不斷分奬俾自己人，令個班觀眾以為星夢歌手係本港天王天后/好受歡迎，尤其是坑拿菊。此舉完全欺騙+誤導港人。
加上佢哋啲歌大多數係為劇集存在，完全為劇9作一番，洗腦式令人以為香港只有呢啲歌手，坤9班觀眾。
總結：以上兩個部門一日不除害蟲，一日都呃9港人，TVB絕對因佢哋而衰落
Sorry for 1999

何截圖